廢老巴士落車比我一下撞開，然後再啤返佢簡直牛逼死了

SHAZAM

又要沖住出去落車，又要擘大對手阻住其他人落

現實=比人撞開上連登開post

冇，我專撞廢老同背囊毒撚

見到你都即刻彈開

好彩我唔出街
Shazam